[日本] 有無人成功Apply 到日本e 道？

一次審査結果：登録不可

why